邊緣人請進，鬥慘大會正式開始

聖誕節正日喺屋企瞓緊覺
屋企人lunch嗌外賣唔記得咗嗌埋我嗰份

瞓醒先知冇我份

：完全唔記得咗你都喺度，屋企有啲麪包呀俾你食啦

： thank L you and merry Christmas

邊個夠我邊緣？歡迎出招

聖誕節正日喺屋企瞓緊覺
屋企人?我冇喎

聖誕都要返工慘啲

啱啱喊完 仲未食嘢

無屋企人

出街比大陸人打尖好多人迫好唔開心

聖誕節先來壞電腦冇得打機，朋友又冇乜，係屋企唔知有乜做

曲線矖豪宅

屋企無野食 存款三位數 今晚出去打工 扮聖誕樹 睇住途人一對對

你贏

就係間屋豆豉咁細都被遺忘

一個朋友都冇

巴打加油

呢兩日冇出過街

唔好咁邊緣啦